《倚天屠龍記》敏敏未紅時，被色狼強抱

留意下面個廢老，一早眼都唔眨望住，一埋位就
隻手

屌！真係好撚正，我都想抱

有片唔識上傳

敏黨情何以堪

剩係望到賓穎

敏敏

？

呢套乜黎

東坡家事

咁靚一眼就知啦

有高清GIF 你唔PO, PO呢張